夠啦...求下你地..再咁樣私了法..運動好快玩完

你地班友自私私了
但係都要整返個921私了合集
俾手足回味一下先得架嘛
如果唔係運動好快玩完
要宣傳一下私了是不對的

我唔理你原意幾好都好
用返啲正常嘅標題好無
講左幾多次唔好再玩標題黨

OK 咁由佢沉
遲D開過個新

標題撚 blocked